請大家幫我討回公道

兄弟那天你叫去什么撑警活动，我们立了一整天又下大雨，但钱却没收到，你们这样做事太不公道了，叫你家老板快点付钱！说好了立一天一千的，我现在连车资都没收到！哪有像你们这样欺负咱们自己人的！

哥，你的中介人太无良了吧，公价都是一千八的

请帮忙广传，都是血汗钱!!!